一些地区的政策规定学生不能被要求开着相机。孩子们穿着卷起来的袜子打篮球，但流行性体育教育并没有取消|凯利·菲尔德| 2021年2月12日|华盛顿邮报|
他什么也没说，摄像机也看不到他的表情。几楼|Sophia Nguyen | 2021年2月12日|华盛顿邮报
猪格特鲁德在一个装满稻草的围栏周围扎根，对摄像机和旁观者视而不见，1024个电极窃听她的大脑信号。隐私能与阅读和改变大脑活动的技术共存吗|劳拉·桑德斯| 2021年2月11日|科学新闻
很明显，他们一直在对着镜头，对着公众。众议院弹劾管理人员强调彭斯和其他高级官员在痛苦地复述1月6日的袭击事件时面临的危险|艾米·加德纳、卡伦·德米尔吉安、费利西亚·桑梅兹、保罗·凯恩| 2021年2月11日|华盛顿邮报|
多山的维塔·维娅戴着奥克利护目镜，穿着一件印有布雷迪童子军照片的T恤衫，控制着福克斯新闻的摄像机。坦帕湾海盗队在船巡游中庆祝超级碗LV的胜利|辛迪·博伦，格林A.希尔| 2021年2月10日|华盛顿邮报
公开携带活动人士以诱使警察就第二修正案和州法律进行私下辩论而闻名。德克萨斯州枪支投机者用黑豹战术对警方进行了监控|布兰迪·扎德罗兹尼| 2015年1月2日|每日野兽
我们也看到了她与克拉克警长的身体搏斗，但摄像机的焦点是她摔倒在地。金博士前往好莱坞：《塞尔玛》有缺陷的历史|加里·梅| 2015年1月2日|每日野兽报
摄像机依次传给每一名人质，让他们恳求黎巴嫩政府让他们活下去。受基地组织威胁的逊尼派-什叶派爱情故事|露丝·迈克尔森| 2014年12月26日|每日野兽
他巧妙地朝着摄像机指向他们家的方向做了个手势。一名古巴叛逃者留下的家庭生活和艰难时期|布林·乔纳森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野兽
我们看到他用胳膊搂着琼·杰特的照片，两个朋克在抢镜头所有好的克里特人都会上天堂：迪迪·拉蒙的扭曲朋克绘画|梅丽莎·莱昂| 2014年12月15日|每日野兽
一架皮套摄像机用皮带吊在他的脖子上。戴兜帽的侦探，第三卷第2期，1942年1月|各种
他从冲压厂跑出来，他的相机从脖子上的带子上跳下来，三脚架拖在身后。戴兜帽的侦探，第三卷第2期，1942年1月|各种
在这附近是伯纳姆山毛榉，几乎所有的地方都被艺术家的相机和画笔所熟知。英国高速公路和机动车道|托马斯D.墨菲
事实上，如果我们偷看相机后面，这样做会破坏曝光，我们甚至看不到它。知识的奇书|多种多样
现在，如果我们能看到相机内部的图像，我们会看到它是颠倒的。知识的奇书|多种多样